# Translation of Milly Theme in Korean
# This file is distributed under the same license as the Milly Theme package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2011-01-18 06:53:57+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Milly Theme\n"

#: theme-options.php:35
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: theme-options.php:25
msgid "Theme Options"
msgstr "테마 옵션"

#: image.php:53
msgid "Already Tagged"
msgstr "이미 죽은 사람"

#: tag.php:12
msgid "Permanent Link to"
msgstr "영구 링크"

#: theme-options.php:39
msgid "Dark"
msgstr "어두운"

#: theme-options.php:53
msgid "Content-Sidebar"
msgstr "콘텐츠 사이드바"

#: theme-options.php:57
msgid "Sidebar-Content"
msgstr "사이드바 콘텐츠"

#: theme-options.php:61
msgid "Content-Sidebar-Sidebar"
msgstr "콘텐츠 사이드바 - 사이드바"

#: theme-options.php:65
msgid "Sidebar-Sidebar-Content"
msgstr "사이드바 - 사이드바 콘텐츠"

#: theme-options.php:69
msgid "Sidebar-Content-Sidebar"
msgstr "사이드바 - 콘텐츠 사이드바"

#: theme-options.php:104
msgid "%1$s Theme Options"
msgstr "% 1 $이 테마 옵션들"

#: theme-options.php:108
msgid "Options saved"
msgstr "옵션 저장"

#: theme-options.php:122
msgid "Color Scheme"
msgstr "색구성표를"

#: theme-options.php:141
msgid "Select a default color scheme"
msgstr "기본 색 구성표를 선택하십시오"

#: theme-options.php:150 theme-options.php:152
msgid "Default Layout"
msgstr "기본 레이아웃"

#: theme-options.php:188
msgid "Aside Category"
msgstr "옆으로 카테고리"

#: theme-options.php:191 theme-options.php:219
msgid "Select a category &hellip;"
msgstr "카테고리를 선택 ..."

#: theme-options.php:207
msgid "Select a category to use for shorter aside posts"
msgstr "옆으로 짧게 게시물에 사용할 수있는 카테고리를 선택"

#: theme-options.php:216
msgid "Gallery Category"
msgstr "갤러리 카테고리"

#: theme-options.php:235
msgid "Select a category to use for posts with image galleries"
msgstr "이미지 갤러리 게시물에 사용할 수있는 카테고리를 선택"

#: theme-options.php:243
msgid "Save Options"
msgstr "저장 옵션"

#: 404.php:6 functions.php:43 functions/tech-post_type.php:7
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: 404.php:6
msgid "or"
msgstr "또는"

#: 404.php:6
msgid "Photo Gallery"
msgstr "포토 갤러리"

#: 404.php:6
msgid "No sense sticking around here for very long. Check out the sidebar where you will be able to search, or checkout my"
msgstr "여기서 아주 오랫동안 고정 이라곤. 검색할 수있는 사이드바, 또는 체크 아웃을 확인하십시오 나의"

#: 404.php:5
msgid "Oops! - 404 Error"
msgstr "죄송합니다! - 404 오류"

#: 404.php:6
msgid "section if your into those sorts of things. If you feel you've reached this page as an error on my part, please"
msgstr "섹션 경우에는 그 사물의 종류에. 당신이 제발, 내 일부에 오류로 해당 페이지를 전달되었다고 생각되면"

#: 404.php:6
msgid "contact me"
msgstr "저에게 연락"

#: author.php:14
msgid "Posts written by "
msgstr "이 작성한 게시물"

#: author.php:19 author.php:23
msgid "You may also follow"
msgstr "당신은 또한 다음과 수 있습니다"

#: author.php:21 author.php:25
msgid " on "
msgstr "에"

#: author.php:28
msgid "Twitter as "
msgstr "트위터로"

#: author.php:31
msgid " or "
msgstr "또는"

#: author.php:35
msgid "on Facebook as "
msgstr "페이스 북로"

#: functions.php:57
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: functions.php:58 functions.php:108
msgid "Technology Tags"
msgstr "테크놀로지 태그"

#: functions.php:65
msgid "Technology Category"
msgstr "기술 분류"

#: functions.php:66
msgid "Displays Technology Category."
msgstr "표시하는 기술 카테고리."

#: functions.php:96 functions.php:131 functions/keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/twitter-post_type.php:252
msgid "Widget Title"
msgstr "위젯 제목"

#: functions.php:109
msgid "Displays Technology Tags."
msgstr "표시하는 기술 태그."

#: functions.php:165
msgid "The Header Navigation Menu"
msgstr "헤더 탐색 메뉴"

#: functions.php:183
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: functions.php:184
msgid "Places"
msgstr "장소"

#: functions.php:185
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: functions.php:196
msgid "Facebook URL"
msgstr "페이 스북 URL을"

#: functions.php:197
msgid "Google Talk"
msgstr "Google 토크"

#: functions.php:198 functions/keep-in-touch-widget.php:37
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:37
msgid "Twitter ID"
msgstr "트위터 아이디"

#: functions.php:218
msgid "Sidebar Widget Area"
msgstr "사이드바 위젯 영역"

#: functions.php:219
msgid "This is the Main Right Hand Sidebar"
msgstr "이것은 메인 오른쪽 사이드바입니다"

#: functions.php:228
msgid "Technology Widget Area"
msgstr "기술 위젯 영역"

#: functions.php:229
msgid "This widget area is only used on the technology pages and archives."
msgstr "이 위젯 영역은 기술 페이지 및 아카이브에 사용됩니다."

#: functions.php:238
msgid "Footer Widget Area"
msgstr "꼬리말 위젯 영역"

#: functions.php:239
msgid "The footer widget area"
msgstr "바닥글 도구 영역"

#: functions.php:349
msgid "Shortlink"
msgstr "Shortlink"

#: functions.php:349
msgid "A smaller version of this pages URL"
msgstr "이 페이지 URL의 작은 버전"

#: functions.php:489
msgid "Images EXIF Data"
msgstr "이미지 EXIF 데이터"

#: functions.php:501 functions.php:503
msgid "second"
msgstr "초"

#: functions.php:506
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: functions.php:521
msgid "Date Taken:"
msgstr "촬영 날짜 :"

#: functions.php:522
msgid "Camera:"
msgstr "카메라 :"

#: functions.php:523
msgid "Focal Length:"
msgstr "초점 길이 :"

#: functions.php:524
msgid "Aperture:"
msgstr "조리개 :"

#: functions.php:525
msgid "ISO:"
msgstr "이소 :"

#: functions.php:526
msgid "Shutter Speed:"
msgstr "셔터 속도 :"

#: image.php:33
msgid "Next Image"
msgstr "다음 이미지"

#: image.php:40
msgid "Previous Image"
msgstr "이전 이미지"

#: image.php:48
msgid "back to &#8220;%s&#8221;"
msgstr "돌아가기 &quot;%s&quot;을"

#: image.php:68
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "죄송 게시물 기준을 일치."

#: sidebar.php:8 sidebar.php:19
msgid "Welcome to your new site!"
msgstr "새 사이트에 오신 것을 환영합니다!"

#: sidebar.php:9
msgid "This is your Technology Widget area.  To add items to this sidebar, go to the"
msgstr "이것은 당신의 기술 위젯 영역입니다. 이 사이드바에 항목을 추가하려면, 이동"

#: sidebar.php:10 sidebar.php:21
msgid "widgets page"
msgstr "위젯 페이지"

#: sidebar.php:11
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Technology Widget Area' on the right hand side."
msgstr "귀하의 관리 대시보드에서, 그리고 오른쪽에있는 &#39;위젯 기술 영역&#39;에 항목을 추가할 수 있습니다."

#: sidebar.php:20
msgid "To add items to your sidebar, go to the"
msgstr "사이드바에 항목을 추가하려면, 이동"

#: sidebar.php:22
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Sidebar Widget Area' on the right hand side."
msgstr "귀하의 관리 대시보드에서, 그리고 오른쪽에있는 &#39;사이드바 위젯 영역&#39;에 항목을 추가할 수 있습니다."

#: functions/community-tags.php:239 functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags"
msgstr "커뮤니티 태그"

#: functions/community-tags.php:247 functions/community-tags.php:311
msgid "Moderate Tags &raquo;"
msgstr "보통 태그»"

#: functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags123"
msgstr "커뮤니티 Tags123"

#: functions/google-analytics.php:73 functions/google-webmaster-tools.php:46
msgid "Save Above Changes"
msgstr "변경 사항 저장을 위"

#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget Tech"
msgstr "테크 터치 위젯를 지켜요"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:6
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:6
msgid "Displays Methods of Keeping in touch such as via Twitter, Facebook, RSS & Atom."
msgstr "이러한 트위터, 페이 스북, RSS 및 아톰을 통해로 연락을 유지할 수 표시 방법."

#: functions/keep-in-touch-widget.php:38
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:38
msgid "Facebook ID"
msgstr "페이 스북 아이디"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget"
msgstr "터치 위젯를 지켜요"

#: functions/relative-date.php:15 functions/relative-date.php:53
#: functions/relative-date.php:121
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: functions/relative-date.php:17 functions/relative-date.php:55
#: functions/relative-date.php:123
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: functions/twitter-import.php:57
msgid "Every 5 Mins"
msgstr "매 5 분"

#: functions/twitter-post_type.php:7
msgid "Twitter"
msgstr "지저귐"

#: functions/twitter-post_type.php:9 functions/twitter-post_type.php:10
msgid "Add New Tweet"
msgstr "새로운 Tweet을 추가"

#: functions/twitter-post_type.php:11
msgid "Edit Tweet"
msgstr "짹짹 편집"

#: functions/twitter-post_type.php:12
msgid "New Tweet"
msgstr "새로운 짹짹짹"

#: functions/twitter-post_type.php:13
msgid "View Tweet"
msgstr "보기 짹짹짹"

#: functions/twitter-post_type.php:14
msgid "Search Tweets"
msgstr "검색 짹짹"

#: functions/twitter-post_type.php:15
msgid "No tweets found"
msgstr "아니 짹짹 발견"

#: functions/twitter-post_type.php:16
msgid "No tweets found in Trash"
msgstr "아니 짹짹이 휴지통에서 발견"

#: functions/twitter-post_type.php:18
msgid "Imported Twitter Posts"
msgstr "수입 트위터 게시물"

#: functions/twitter-post_type.php:35
msgid "Tweets Meta Data"
msgstr "짹짹 메타 데이터"

#: functions/twitter-post_type.php:48
msgid " Tweet Post ID"
msgstr "짹짹짹 포스트 아이디"

#: functions/twitter-post_type.php:50
msgid " Twitter Name"
msgstr "트위터 이름"

#: functions/twitter-post_type.php:52
msgid " Twitter User"
msgstr "트위터 사용자"

#: functions/twitter-post_type.php:221
msgid "Twitter Widget"
msgstr "트위터 위젯"

#: functions/twitter-post_type.php:222
msgid "Displays Tweets from the tweet post type."
msgstr "짹짹 게시 유형에서 표시 짹짹."

#: functions/typekit-fonts.php:19
msgid "You cannot edit the search-by-category options."
msgstr "당신은 검색별로 범주 옵션을 편집할 수 없습니다."

#: functions/typekit-fonts.php:32
msgid "is the easiest way to use real fonts on the web. It&rsquo;s a subscription-based service for linking to high-quality Open Type fonts from some of the worlds best type foundries. Typekit fonts are served from a global network on redundant servers, offering bulletproof service and incredible speed. And it couldn&rsquo;t be easier to use."
msgstr "웹상에서 실제 글꼴을 사용하는 가장 쉬운 방법입니다. 그것은 최상의 유형 파운드리 세계의 일부에서 고품질의 오픈 타입 글꼴에 연결하기위한 가입 기반 서비스입니다. Typekit 글꼴은 방탄 서비스하고 굉장한 속도를 제공하고, 중복 서버에 글로벌 네트워크에서 제공하고 있습니다. 그리고 그것은 사용하기 쉬울 수 없습니다."

#: functions/typekit-fonts.php:37
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "&gt; 소스 코드 - 당신은 키트 에디터를 아래 typekit.com에 Typekit ID를 찾을 수 있습니다."

#: functions/typekit-fonts.php:40
msgid "Update ID"
msgstr "업데이트 자료 ID"

#: functions/typekit-fonts.php:47
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "당신은 Typekit ID는 아직 무료로 자신의 사이트에 가입할 수 있으며, 단 몇 번의 클릭만으로 귀하의 사이트에 활성화가없는 경우."

#: functions/typekit-fonts.php:49
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "초 가입"